有些是更長形式的，比如加拿大電影製作人阿德里安·阿蘇菲(Adrijan Assoufi)拍攝的6分鐘紀錄片，講述了傳奇足球運動員迭戈·馬拉多納(Diego Maradona)退役前的最後一場比賽。 “足球已經失去了靈魂”:Copa90如何圍繞創造者經濟重新定位自己 
 例如，足球運動員接受的社交媒體培訓將專注於不讓俱樂部陷入麻煩。 前曼聯球員路易斯·薩哈正在幫助運動員成為媒體企業家Seb Joseph 2021年6月24日 
 NFL各支球隊都將權衡起草首個公開同性戀身份的職業足球運動員所帶來的影響。 今晚哪支球隊會有邁克爾·薩姆創造歷史? Robert Silverman | 2014年5月8日|DAILY BEAST 
 但是，為英格蘭國家隊出場116次的斯通尼，現在是英格蘭最受矚目的現役同性戀足球運動員。 英格蘭女足隊長凱西·斯通尼出櫃|每日電訊報| 2014年2月12日|每日野獸 
 全美國的驚喜，毀了博伊西州立大學的足球運動員贏得了比賽，而那個女孩。 公開求婚失敗:13個最大的失敗(視頻)|安娜·克拉森| 2012年2月14日|每日野獸 
 這名足球運動員堅稱，性行為是雙方自願的，並洗脫了強姦的罪名，但最終承認了簡單的性侵犯罪。 被迫為襲擊她的人加油Jessica Bennett | 2011年9月15日|DAILY BEAST 
 他不是她約會過的第一個職業足球運動員，”巴博尼說，“但我最好不要評論這件事。 巴西球星是殺人犯? Dom Phillips， |， 2010年7月5日 
 伯納德·蒙克像個老練的足球運動員一樣撲了下來，從特莎手裡把毛茸茸的東西奪了過去。 《沙漠之燈》艾瑟爾·m·戴爾著 
 他立刻像一個足球運動員在躲閃，然後又轉身離開了。 來自法國的信件|; e . w . Bean 
 他感覺自己就像一名已被英國足協確認的足球運動員，突然被要求參加一場國際橄欖球比賽。 吝嗇鬼P。 G.沃德豪斯和C. H.鮑維爾 
 她有著足球運動員的小腿和山都人的上肢，是神聖女性形態的一個可怕而奇妙的例子。 糟糕的澳大利亞人瓦萊麗·德斯蒙德 
 板球好手，足球好手，諸如此類的。 邁克| P。 伍德豪斯